你班柒頭成日話隊波黑哨

依家知道咩先叫真正既黑

黑撚過2002南泡

香港遲下都會變北韓

邊隊波黑得過賣港隊?